2020台北馬拉松 今日如常舉行

2020台北馬拉松20日清晨開跑，共有2萬8000名選手參賽，選手們配合防疫規定戴口罩起跑。

台灣真係平行時空

on9，戴口罩跑步，成班傻B

昨日的因 今天的果

起步先要戴，跑咗一段路就除得